不強逼出谷聚但強逼吹水WhatsApp group

歡迎任何正係想吹水嘅人入嚟
有咩想講可以講 唔洗驚要出嚟真人面對
為你嘅WhatsApp 增添熱鬧氣息
唔驚冇人搵啦

主要都係吹水多
group 聚除非真係有人想出/唔出唔得先搞啦
嚴禁厹 5p 殘體
潛水 非活躍份子必踢
入嚟係到睇冇咩意思
加人速度慢 有意填表

期待你嘅出現 為group中帶嚟好傾嘅話題

咩群 係咁正唔強逼出谷罪

都係普通谷，點解一定要出谷聚，唔想出咪唔好出，不過強逼性上水吹水

唔好意思 個群叫咩名😂

仲未訓？

填form入嚟咪知囉 訓咩呀 香港咁大件事